# Proyecto Integrador Automatas I 




## Integrantes

-Alan Fernando Mendoza Guzmán

-Oscar Alexis Miranda Rucabado

-Jesús Emiliano Ramos Hernández

-orge Alejandro Poseros Ramos


## Resumen

El proyecto tiene como fin exponer acerca de la generación de código intermedio y su  código objeto a través de un lenguaje ya existente que usaremos como base para la 
realización de un ejemplo. Se mostrará todo lo aprendido durante el semestre en la clase de lenguaje y autómatas 2 y explicaremos las fases de la generación de código intermedio y el 
código objeto

